明天癱瘓社會是為救中大學生

就算你要番工，唔該你都幫手早岀嚟塞鐵，塞唔到你先好番工，人人都有可以做到嘅事，人係現場已經掩護到自己人

未訓嘅你，一係岀去最近戰區幫手，一係即刻訓

癱瘓香港 你我有責

要搭黨鐵, 又好想被罷工既打工仔, 千祈唔好做以下既事

push

推

今次真係救人

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

大家一齊做就會成功 救手足啊！

同我spread呢個post岀去，就算你唔set rb都有好多可以做嘅事

緊急！！ 全民RB！！

全部唔準訓 全部準備背囊 準備出街救人上暴大 救香港

Yes

幫手救人呀
西灣河個女仔到底係咩名 搵人傳出去

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

大家記住
而家先一點
一定要留力
一定要輪休
萬事小心

同意，要救學生就一定係到處開花!

只同意標題一半，應該係為左救香港、同埋報答中大學生

聽日會出去
中大呢單野唔會就咁算

香港人
如果你今晚覺得憤怒難眠
請於聽日「自發」罷工

如果中大今晚比人攻破左 你聽日癱瘓又點救到班細路

[大好時機]大家要有心理準備聽日隨時癱瘓社會

所以我話可以去戰區幫手

唔罷工果啲唔好同我講你係香港人 除咗醫護消防

我要再罷工

搭車番工是常識吧

puah

中大未完 對家有夜更狗接力

中大現場指綠狗配有AR15步槍 可上實彈

我推上國際 對家想等香港人訓左 然後屠城

推 唔好睇少自己既力量
一齊塞！

燒通頂所有狗宿please
以牙還牙，10倍奉還啊！！！

明天癱瘓香港是為了我們自己的未來
還有完成先烈遺願
鳳凰涅槃 浴火重生

中大物資：
唔要食物
要水、冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸、玻璃樽、布、糖

推
推
推
罷啦，邊有人打仗仲返工？

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

甴近平

救人！

救學生 聽日全部人出嚟

Posh

唔好返 全職塞鐵

罷工，擋路，救人

黑警所到之處天下大亂

聽日大家出嚟止暴制亂

P

仲翻乜撚嘢工，係咪cl7s

同意請分享

Push 救中大手足

一定要出

中大手足唔肯走 點救?
個個想佢地退 唉

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

如果唔番又去塞鐵呢？

Push

唔番就當然岀黎幫拖啦，但我希望全世界都會岀黎，就算要番工嘅人都可以岀分力令自己番唔到工

作為和理非，晨早搭車個陣真係好唔小心架姐！

仲返工 唔撚係?

星期一罷咗 今日冇罷

聽朝 TKO見

林鄭偷師: 如何有效成立獨立調查委員會

屋企兩大袋垃圾 做開廢青唔知邊度有得掉 搭黨鐵好驚唔記得拎落車返公司掉 阻到人上車趕返工就唔好啦

好

#暴大要物資❗️❗️
電油
漏斗
玻璃樽

其實聽日仲邊有可能會返到工

聽日必須癱瘓香港！

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

退? 中大係佢哋屋企嚟
正如香港人唔會放棄香港 所以先要抗爭

癱瘓！

聽日繼續大三罷 塞鐵呀香港人！！！

「其他區都要小心」大埔有白衣等緊黑警收工就出動

佢哋夾好晒，其他區都可能會有咁嘅情況，現場手足一見黑警離開要千萬留神。

冇大埔TG，煩請廣傳。

一齊岀黎令番到工嘅可能性歸零

人哋元朗起撚咗條鐵路出嚟呀！九龍人唔好話畀我聽聽日塞唔撚到條綠線！！！！英靈殿嘅手足睇撚住㗎！！！！！！！你老味！

退？好多人入黎

罷呀

麻煩傳開去❗️❗️❗️
無論如何聽日點都要罷工
今日1112中大事件大家都睇到發生咩事，點解要守住中大係因為要保護住香港使用網絡嘅自由，守唔住，隨時變北韓，同埋黑警係想打開殺校呢條路，係真係會打死d學生，好似64事件咁樣，一旦比黑警攻入，全香港大學就陸續咁去殺校，你係咪想香港無咗下一代，今日有班學生幫你捱左成日，食咗大量TG,有輕傷，有嚴重，而家只係要求你地罷一日工，自私少一日，冇咗份工係唔會死，但中大班學生連對於聽日嘅日出都感到恐懼，麻煩各位有腦有良心嘅香港人，求下你聽日罷工吧❗️

#手動傳

麻煩po上FB
我一個人力量係唔夠 plz

聽日又黎啦

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

齊心就事成！

救學生

救佢地

聽日準備好 禁lift行動

較6點鬧鐘 準備禁lift

成桶催淚彈

香港人聽朝出嚟啦

聽朝要癱瘓香港！

聽日繼續開花 中大手足頂撚住

訓啦 聽朝有行動 晨曦

全民救手足！

一個也不能少！

唉，真係訓唔著

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

但點解係塞鐵
雖然係黨鐵
但應該都會有支援搭鐵去中大
應該要塞左路先？

Z

推！

C

唔好淨係嬲

pish

癱瘓佢十八區呀

瞓咗一個鐘

。

ok

今日主要目標，清除中大周邊威脅

Agger

推。

習曱平

7 點... 大家食完早餐好出門